大家幾歲開始知道自己生得醜樣

讀小學果陣有同學話我樣衰唔同我做朋友
開始知道自己生得樣衰

一出世

中二

未試過
因為一直都係靚仔

第一次照鏡嘅時候

仲未知

+1

相反 細個覺得自己醜樣
越生落反而幾靚仔

小妹一直都好靚，唔知

我覺得自己樣衰，但成日俾人叫靚仔

中2

一出世望到自己老豆老母已經知道玩撚完

好慘

小學生邊有個靚女好友嗰陣

無

小學時我帶眼鏡比個好朋友話我樣衰
但大大下我靚過佢
我到依家都仲記得 好hurt

見到其他fd成日同女同學出街玩開始

80

從來未醜過 由細到大都比人讚靚女

中學知道其實我唔醜，好多人讚我靚，有人追

照鏡知道個影像係自己時

小學嗰陣發現全部人都好樣過自己